［新戰術］打機果時唱國歌

咁多負評

夠一百個負評就放棄

Weak

唔正咩，搞到對家噁心都好

做下保護色都好呀

唔撚洗啦 人地都廢撚事禁入黎

發夢試過播國歌
比人屌到飛起

膠都懶得比

其實對件事有用，我覺得就可以用

做咩姐

問題係會壞大事
畀外界以為我哋支持中國繼續統治就玩撚完

我諗外國唔會咁愚蠢既，最多之後再屌鳩政府囉

一個symbol幾撚緊要？！唔該你收皮好唔好？

一張相，一段片，就可以搞死件事，畀人斷章取義有幾難？

你都on9

我係你就舉報自己個post，
叫連仔del post啦
之後就約定日子，
入院驗下腦

大把曲線屌政府la

不過老老豆豆
中共首國歌都係革命歌黎

two wrongs don't make a right.
曲線可以玩錯。
唔該收皮

agree